試下將女神po既食物相咁樣諗

最後都會變一篤屎

直接諗女神最後都係一氣死屍啦

今日吾身 他朝君體

執屍